肥伊要吃雞 幹嘛要後悔

yeah yeah
就算再多脂肪我也不會減肥
不要 那健康的疏菜
太多 的脂肪積起來
健身 口口聲聲的說
到頭來結果 還是一場空

收皮啦

汪汪

よしよし

收皮啦 肥閪

肥伊太狗
ifc怎麼去走
我牙伊孤注一擲
完全沒有顫抖
肚餓那段時候
m記三餐經已足夠

Sit！

肥又得罪你啊 ！

伊利亞肥絲爾